謝偉俊六個美國物業，陳啓宗 美國國藉，有無人可以整合呢批「端起碗吃肉，放下筷子罵娘」既案例文宣

端起碗吃肉，放下筷子罵（美國）娘既白眼狼

爸打你啲中蝈文學根底幾好

抄考的

咪俾白先生走

其實一早就要，幫對家割𥱊

今次你仲唔仆街 jpg

呢個卜街謝

佢哋好快會賣出去... 咁就冇影響

up

負皮係比標題的
食碗面反碗底都唔撚識用

你未見過五毛留言咩？

仲有無其他漏網之魚？